救人新口號！ 幫推幫推幫推 救世界

其實每一次香港人講核彈都唔割，但去到手足俾防暴犬捉到個陣都不停跑走。 走得甩個啲就覺得今次好彩喇，走得到。
但係其實有好多香港人遇到呢啲突發情況，第一時間都係會驚，想即刻跑走。唔係話佢地想賣隊友，而係人嘅自然反應係遇到危險就會想逃走。
如果呢個時候，一大班人一齊高呼口號，even係救人！救人！咁嗌，我相信會有好多人會即刻清醒自己唔係淨係得跑，而係可以成大班人一齊衝番去啲狗到救番啲手足
我覺得呢個時候我哋欠一句救手足既口號，提醒返我地既同伴係危險嘅時候唔係只係可以走，而係盡量救隊友！

新救人口號： 打狗 救人

簡單直接 緊急關頭講出嚟 易明易傳達

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推